有冇人知今年政府年宵班人蝕幾多？

50蚊大大棵桃花
究竟而家班人仲訓唔訓得著？